{
  "Events": "活动",
  "Create event": "创建事件",
  "Customize": "自定义",
  "Upcoming": "即将",
  "Past": "过去",
  "Zoom Events": "缩放事件",
  "Your Events": "您的事件",
  "0 Event": "0 事件",
  "Enter search string": "输入搜索字符串",
  "Select dates": "选择日期",
  "Filters": "过滤器",
  "Title": "标题",
  "Date": "日期",
  "Time": "时间",
  "Location": "地点",
  "Type": "类型",
  "Recurrence": "重现",
  "Status": "状态",
  "Bookings": "预订",
  "Set default values for any new events to save time.": "为任何新事件设置默认值以节省时间 。",
  "Export": "导出",
  "All time": "永远",
  "12 month": "12个月",
  "30 days": "30天时间",
  "7 days": "7天时间",
  "0 item": "0项",
  "Review and manage all your event bookings here.": "检查和管理您所有的活动预定。",
  "Order ID": "顺序编号",
  "Order Date/Time": "日期/时间",
  "Registrant": "书记官长",
  "Event Title/Location": "活动名称/地点",
  "Occurrence": "发生",
  "Paid": "已支付",
  "Event": "活动",
  "Zoom meeting": "缩小会议",
  "Apply": "应用",
  "Integrations": "整合",
  "Connect and manage your integrations to enhance your event management.": "连接并管理您的集成,以加强事件管理.",
  "Connected": "已连接",
  "Calendars Integration": "日历集成",
  "Event Integrations": "事件整合",
  "Calendars": "日历",
  "Sync your event schedules effortlessly with Google Calendar or Outlook to keep everyone informed.": "与 Google 日历或 Outlook 同步您的活动日程, 以便让每个人都了解情况 。",
  "Manage": "管理",
  "Learn More →": "学习更多",
  "Emails Integration": "电子邮件集成",
  "Emails": "电子邮件",
  "Automate communications using Google Mail and Microsoft Outlook, ensuring timely updates for your events.": "使用 Google Mail 和 Microsoft Outlook 实现通信自动化,确保您事件的及时更新.",
  "Connect": "连接",
  "OAuth Setup Required Before Connecting.": "连接前需要 OAuth 设置 。",
  "Gmail": "邮件",
  "Zoom Integration": "缩放整合",
  "Video Conferencing": "视频配置",
  "Available on paid plans.": "带薪计划可用。",
  "Zoom": "缩放",
  "Stripe Integration": "条纹融合",
  "Stripe": "条纹",
  "Sync your payments and ticket sales directly via Stripe. (Requires an active subscription plan.)": "直接通过Frede同步支付和售票. (需要主动订阅计划.",
  "Email Templates": "电子邮件模板",
  "Easily View, Create, and Modify Email Templates": "轻松查看、创建和修改电子邮件模板",
  "Save": "保存",
  "Cancel": "取消",
  "Template Name": "模板名称",
  "In-person Event - Booking": "亲自活动- 预订",
  "Email Subject": "电子邮件主题",
  "{{event_name}} - {{store_name}}": "活动(_V) - [ 店 名 ]",
  "Template Parameters": "模板参数",
  "Parameter": "参数",
  "Description": "说明",
  "{{category_details}}": "分类_详细_____________________",
  "Category details": "类别详情",
  "{{category}}": "{{类 }}类",
  "Category of event": "事件类别",
  "{{custom_field_1_name}}": "习惯_ 字段_ 1_ 名称_ {}",
  "Custom field 1 name": "自定义字段 1 名称",
  "{{custom_field_1_value}}": "==============================================================================================================================================================================",
  "Custom field 1 value": "自定义字段 1 值",
  "{{custom_field_2_name}}": "用户名(_C)",
  "Custom field 2 name": "自定义字段 2 名称",
  "{{custom_field_2_value}}": "常规(_F):",
  "Custom field 2 value": "自定义字段 2 值",
  "{{customer_name}}": "用户名",
  "Customer name": "客户名",
  "{{date}}": "约会",
  "Date of event": "活动日期",
  "{{event_name}}": "活动(_V)",
  "Event name": "事件名称",
  "{{location_details}}": "位置 _ 细节 _",
  "Location details": "地点详情",
  "{{location_hours}}": "地点_小时_",
  "Location operational hours": "地点运行时数",
  "{{location}}": "地点",
  "Location of event": "活动地点",
  "{{members_list}}": "成员列表(_L)",
  "Event members info list": "活动成员信息清单",
  "{{store_email}}": "QQstore_电子邮件QQ",
  "Store contact email": "存储联系人电子邮件",
  "{{store_name}}": "\\\\\\ 商店_名称\\ \\ \\",
  "Store name": "存储名称",
  "{{time}}": "时间",
  "Time of event": "活动时间",
  "Edit Mode": "编辑模式",
  "Rich Text": "丰富文本",
  "HTML": "HTML 语句",
  "Email Content": "电子邮件内容",
  "Hi {{customer_name}}, Thank you for registering!": "嗨,顾客。 谢谢你的注册!",
  "You have been successfully registered to the {{event_name}} event. Please save this email for the event details which are given below": "您已成功注册到 QQevent_ name_ 活动 。 请保存此邮件, 以获取以下事件的细节",
  "{{date}} {{time}}": "时间",
  "For any queries or to cancel booking please contact the store at {{store_email}}": "任何查询或取消预订,请联系QQstore_email_QX商店",
  "We look forward to seeing you.": "我们期待着见到你。",
  "Preview": "预览",
  "Subject: {{event_name}} - {{store_name}}": "主题: 活动_名称__ - [ 店 名 ]",
  "Analytics": "分析",
  "View your Revenue, Registrants, Events, and Filter analytics.": "查看您的收入、登记人、事件和过滤分析。",
  "Total Revenue": "收入共计",
  "Total Registrants": "书记官长共计",
  "Events Analytics": "事件分析",
  "Filters Analytics": "过滤分析",
  "Select Dates": "选择日期",
  "0": "0 个",
  "You haven’t made any Sales yet.": "你还没有做任何销售。",
  "Reset": "重设",
  "0 Registrants": "0名书记官长",
  "You don’t have any Registrants yet.": "你们还没有登记员。",
  "Active Events": "活动活动",
  "Events Happened": "发生的事件",
  "Events Cancelled": "已取消的事件",
  "You don’t have Filter Statistics yet.": "您还没有过滤统计 。",
  "Settings": "设置",
  "General": "常规",
  "Reminders": "提醒",
  "Billing plans": "计费计划",
  "Fast Checkout": "快速检出",
  "Widget Settings": "部件设置",
  "Widget Translations": "部件翻译",
  "Time zone": "时区",
  "Set a default time zone.": "设定默认时区 。",
  "US/Pacific": "美国/ 太平洋",
  "Time format": "时间格式",
  "Set a default time format.": "设置默认的时间格式 。",
  "12 hours": "12小时",
  "Hide timezone abbreviation in email, widget and dashboard.": "在电子邮件、部件和仪表板中隐藏时区缩写 。",
  "Currency format": "货币格式",
  "Set a default currency.": "设定默认货币 。",
  "Alphabets: USD / CAD / CNY": "字母顺序:美元/CAD/纽约市",
  "Duration": "会期",
  "Set a default event duration.": "设定默认事件持续时间 。",
  "1 hour": "1小时",
  "Start / end time": "开始/ 结束时间",
  "Set a default start and end time.": "设定默认的开始和结束时间 。",
  "Start time": "开始时间",
  "End time": "结束时间",
  "Ticket price": "车票价格",
  "Set a default ticket price.": "设定违约票价.",
  "Set a default event location.": "设置默认事件位置 。",
  "Zoom Event": "缩放事件",
  "Email notifications": "电子邮件通知",
  "Enable email notifications": "启用电子邮件通知",
  "First reminder": "第一次提醒",
  "Enable first reminder and specify time to first reminder": "启用第一次提醒并指定第一次提醒的时间",
  "Second reminder": "第二次提醒",
  "Enable second reminder and specify time to second reminder": "启用第二次提醒并指定第二次提醒的时间",
  "Finished reminder": "已完成提醒",
  "Send notification after the event has ended": "事件结束后发送通知",
  "Additional Email Notification Settings": "其它电子邮件通知设置",
  "Set up extra email alerts and reminders for your events. You can choose to skip staff notifications or add reminder emails at specific times before the event": "为您的事件设置额外的电子邮件提醒和提醒 。 您可以选择跳过员工通知或在事件前的特定时间添加提醒邮件",
  "Additional reminder emails list (comma-separated)": "额外的提醒邮件列表( comma- 分隔)",
  "Additional reminder hours": "其他提醒时间",
  "Skip Staff Email Notification": "跳过工作人员电子邮件通知",
  "Free": "免费",
  "Unlimited Bookings": "无限制的预订",
  "Widgets": "部件",
  "Notifications": "通知",
  "Multi Booking": "多种预订",
  "Custom Store Email": "自定义存储电子邮件",
  "Recurring": "经常性",
  "Multi Tickets": "多张票",
  "Premium Support": "ium支持",
  "Email Customization": "电子邮件自定义",
  "User Management": "用户管理",
  "Activated": "已激活",
  "Premium": "ium",
  "Activate": "启动",
  "Enable Fast Checkout for Free Events": "启用自由事件快速检出",
  "Activate fast checkout to speed up the booking process for free services": "启动快速报到以加快免费服务的预订进程",
  "Enable Fast Checkout": "启用快速检出",
  "Skip Captcha on Fast Checkout": "快速检出时跳过Captcha",
  "Activate to bypass captcha verification during fast checkout for free services.": "激活在快速检查免费服务时绕过Captcha验证.",
  "Skip Captcha": "跳过队长",
  "Marketing Consent Checkbox": "营销同意复选框",
  "Turn on this option to show a checkbox at free checkout, so customers can sign up for marketing emails and newsletters": "打开此选项在免费退票时显示一个复选框, 这样客户可以报名销售电子邮件和通讯",
  "Marketing Consent": "营销同意"
}